[集思廣益]點樣令外國人信個病毒係中共製造？

Twitter戰線鬥人海戰術，我地聲音好似比五毛蓋過
五毛啲互like大法好有效
好無奈